\chapter{Stand der Technik}

	\label{Kap: Stand der Technik}
	Die \acl{bms} werden in den verschiedenen Einsatzgebieten verwendet und  sind deswegen unterschiedlich gebaut. Unabhängig vom Aufbau und der Komplexität von allen modernen \acs{bms} ist die Batteriesicherheit von der Lebensdauer abhängig, was von den \ac{vde} Normen deklariert ist. Ein modernes \ac{bms} kann auf unterschiedlichste Art und Weise gebaut werden. Um eine klare Struktur in der \ac{bms} Ausführung aufzubauen, werden relevante und logische \acl{bms} dargestellt, die dem Stand der Technik entsprechen.

	%---BMS Stand der Technik_Begin---%

	\input{Chapter/SDT_Includes/centralized}

	\input{Chapter/SDT_Includes/modular}

	\input{Chapter/SDT_Includes/master-slave}
	
	\input{Chapter/SDT_Includes/distributed}

	\input{Chapter/SDT_Includes/vergleich}

	%---BMS Stand der Technik_Ende---% 

	%---BMS Kommunikation_Begin---%

	\input{Chapter/SDT_Includes/kommunikation}

	%---BMS Kommunikation_Ende---%